Non-Jupas係咪一定要有AD/HD先報得？

如果有Bachelor仲可唔可以報？
求指教

凡唔係用jupas咪叫non ju

咁基本都要問 唔答
Nonju唔岩你

姐係可唔可以？
想讀自己想讀個科
唔係為讀而升上去讀master

你都OnL9
可以啊 係無得直升year3 要又year1讀過

含大係大學 都有得報 wo Ching

食濛你咩yr 3 entry

已經有first degree報UGC應該難啲

含大入ugc...
自己睇database

照報, 報year one entry。
但就要讀四年。

讀master 轉科唔得咩

你有degree 再報ugc degree 要又year1 讀起
唔似 asso 同 hd 可以year3 entry

要有ADHD先得

master is better
無必再讀ugc degree